要杯葛一間企業 自己罷買罷食係唔足夠 要整就整到人地都無得食

例如唔好學古惑仔入去包場
唔好喪攞免費調味料（eg 七味粉)
唔好入去開非魚罐/榴連
啲火鍋湯底唔好倒瀉
唔好阻人排隊買野食

入去尻坐涼冷氣就夠